十幾萬人上街，熱門新聞居然係外國模特死撚咗

其餘都係娛樂新聞，吳奇隆結婚，樂基兒生仔，何超蓮拍拖
好嘢！真係好嘢！
服未？ 上街？ 上嚟做咩？
齊做支那人，快快樂樂